Step Project "Forkio"

Участники проекта: Денис Слесарук, Татьяна Денисенко.

Проект собран с помощью сборщика Gulp. Верстка сделана с учетом принципов адаптивной верстки, использован продпроцессор SCSS, методология БЭМ.

Выполненые задачи
Татьяна Денисенко:
Задание №1. Верстка шапки сайта с верхним меню, выпадающее меню при малом разрешени экрана. Верстка секции People Are Talking About Fork.
Денис Слесарук:
Задание №2. Верстка блоков Revolutionary Editor, Here is what you get, Fork Subscription Pricing.

Сайт проекта: https://estarriol2905.gitlab.io/forkio/ 